有冇人去過香港旅遊？

唔係指參加個啲一日旅行團
而係連續幾日去勻香港旅遊點遊玩
甚至book埋重慶大廈瞓幾晚
當自己去左異地旅行咁

有 但2日1夜
主要玩港島

香港國內旅遊?